「人生必睇電影推介」- Taxi Driver 的士司機

年份：1976年
地區：美國
導演：馬丁·史柯西斯 Martin Scorsese
編劇：保羅·許瑞德 Paul Schrader
主演：勞勃·狄尼洛 Robert De Niro
茱蒂·福斯特 Alicia Christian Foster

好撚主觀非劇透推介原因：

的士司機有幾撚經典唔洗我多講，但係𠵱一套係對我人生觀有好大影響嘅電影其中之一。如果你都係一個孤獨者，覺得社會充斥好多惡、偽善，我諗𠵱套戲可以帶俾你好大嘅共嗚。同埋導演常用嘅第一人稱嘅述事手法，大量內心ov令到觀眾更加入到個主角嘅內心世界。

You talking to me?

真係好撚short

netflix 有無?

正呀呢部
d拍攝手法都好有feel

有

如果樓主會繼續開post，希望會用返香港譯名:
馬田史高西斯
保羅舒路達
羅拔迪尼路
茱迪科士打

仲以為沒左香港

得返中國香港

最愛電影之一 睇左十次以上

呢到自己加戲好神

現代版：You were never really here

好似佢誤會導演同佢講野
先有呢句 出現

唔係話嗰陣佢roll機前無聊得濟咩